Son instrument, tenu fermement contre le ventre, est doté d'un corps sculpté dans le bois indigène et présente six cordes en acier, délicatement tendues le long d'un manche en bois noir, et il en joue grattant les cordes avec agilité malgré les fluctuations de températures.
